致：我最敬重的林祖舜先生

死傻系

讚同你的論述，但用字可以更優美
例如以「閪」代替5P字「系」